係香港地真係唔可以當同事係朋友

當普通朋友都唔可以

無論你對人有幾好有幾真
都唔排除人地會係你背後向上級篤背脊

自問平時做野方面一向冇問題仲幾勤力盡責
但個人太率直太直言 唔撚識奶人鞋底
個senior 竟然聽其他同事一言兩言就話我點點點
明明呢啲小事唔影響公司運作就話要炒

初入職場既真係出到去要謹記
啲女人真係恐怖
絕對唔可以係佢地面前講真心話
即使佢地表現到好明白或認同
背後桶左你一刀 死左都唔知乜事
真係寧願你做明顯啲唔gur我 等我提防下你
都好過我當你係朋友

利申：已被啲八婆小人搞到冇得撈

男人咪又係差唔多
不過女人多啲噉解

同埋好撚多玻璃心 少少野就覺得串佢咁

其實咩事

呢個真 幾小心講野都好都會俾人搵位入

太年輕

話我對同事態度差 同冇笑容 心諗對客已經係咁狗笑

樓主應該仲好細個

有無得講下大概

因小事比人炒咁仆街？

都唔知係咪睇我唔順眼 求奇搵野講炒9我

佢以’態度唔好 而其他同事都認同’既理由炒9我 但佢根本冇實際睇過我工作時係點 聽人地講兩講就相晒

做垃圾U記 係咁啦

U記呢啲狗工冇做了